正股升緊 點解禾d🐮仲係跌

哭鳥

今朝買
果陣-40% 依家仲-13%
哭鳥

好慘😢

兩條小學雞